60多歲保安：疫情還疫情，我哋唔理政治

完美表演咩叫人一藍腦便殘

60多歲的吳先生是一名保安，在全日禁堂食的日子裡面，他本來可以在保安室裡面進食午餐，但他表示自沙士起已經開始帶飯到星光大道露天地方進食午餐，一帶便是13年，指「呢啲嘢（疫情）永遠都係兜兜轉轉。」吳先生讚揚政府禁止堂食的措施做得正確，對他而言沒有任何影響，因為他從不到餐廳吃飯。另外，他又批評集體示威行動令到疫情再次爆發，吳先生認為政府初期防疫措施做得好，「政府後尾放鬆，聽啲人話無自由，唔俾示威遊行嗰啲.......唔洗聽人哋㗎，疫情還疫情，我哋唔理政治」。

吳先生一度強調擔心人口密集會成為病毒傳播的溫床，卻認為市民乘搭地鐵上班比起搭巴士、的士更安全，「最安全係搭西鐵，啲火車一到站就消毒，的士巴士空氣唔流通就最危險。」

阿伯食屎啦你

班人食屎都唔會反抗

證明真係完全無邏輯既人先會撐政府